護士起薪三萬就日日叫春，工程師起薪兩萬又日日叫慘

我起薪一萬應該點

你都可以叫

我起薪9000日日咁開心
工時短，壓力低
彈性上班時間
快樂工作

咩工

起薪兩萬，日日ot又無水補，除返開人工仲少過譚仔啊姐

淨係講人工唔講工作天同remuneration package無意思